BTS air pod pro

有意放 留tg and $$

BTS唔係同Samsung合作出galaxy buds+咩？
幾時又同Apple AirPods pro合作？

樓主已有現貨？

係

幾時買？幾錢放？